你班毒撚唔好以為做運動就有女

見到好多脫毒post都話晒黑d同埋做gym又話女仔好鐘意男仔sporty
其實係做開運動個班多數靚仔高大 唔關做運動事
你班毒撚20歲先黎做運動都唔會高再同脫到毒

依家興高高廋廋小白臉
有肌肉得30+鍾意

其實唔多唔少身形係天生
不過有做運動點都好睇啲

為健康

人妻先正

咁點解釋我做左1日gym已經感受到好多異性既視線？

望JA

望下咩人汗味咁撚臭

charm既人做乜都charm
柒既人做咩都有浸柒味

一個大隻既毒撚依然冇人想同佢交流

依個真

抵啦

毒撚應該安份守己

見過有人每日堅持行30層樓梯 期望呢份堅持可以溝到女

咪又係睇樣+身高

睇下你咁核突

肌肉毒撚夠曬新奇

你咪撚on9 唔為女 都為健康

呢個真，我就是最佳例證

睇錢睇家底，睇有冇車，有冇樓

咁易識到人妻咩

都係想著衫好睇d姐 咁都要屌

唔會好睇囉，你油頭樣衰，骨子裏淫賤。
標其立意仲柒，引人注意仲會影響女仔心情。

咁你又唔好打沉哂人地既希望既 唔會無分別 氣質一定有變 邊有人做gym係為增高架